Virtual Youtubers討論區（238）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

新po

ひま而家開緊會限歡迎入會支持

11月23夏芽新衣裝

船長歌回集合playlist

lm

團長

LM

35台 團長叫到初號機咁 我隻耳

對髀好肥美

本來都預咗佢地廢 但係睇佢地玩真係成堆殘障咁

FAQ

又死

比faq殺左

唐可可

你兩個 我望到呆咗

已經唔想數團長死幾多次

最尾個Part冇跳開一定過唔到

?

上面易好多

團長打機會比個波阻住睇唔到粒鍵 所以玩唔掂

9up

紅B有分當贏

可唔可以打人落街

呢關可唔可以打人？

咁下面係懲罰呀嘛 跌左無得上返

MMd Lm

最後個段跳黎哂氣 自殺一次 滿血直跑搞掂

我怕佢地想打Aqua都追唔到

我彈左game

心心打乞嗤

唔會死
用生命值硬接

整到咁 miko真係好偉大

希望運動會大成功 呢排holo server好lag 咁多人驚出意外

團長對波咁大都跑得咁快

35好女仔

入到MC個個都變絕壁

重心傾前

搖擺向前個下有個加速力係度
所以會快左

原來兔媽送左週邊比火雞

youtube好似又收左皮30秒

fugu fugu daisenso

係

精英35

...

cls 火雞台d人全部都係通靈打code
都未讀到最後果隻字

手速太慢入唔到火雞房

你係咪有delay 試下x1.5倍速追返幾秒進度

我自己開左幾間房發現連續幾次最尾一定係F

原來仲有呢招
但我諗應該真係D人通靈到最後隻字係咩野
唔知點解好多時連續開房最尾果兩隻字都係一樣

作反啦

好想係咁比狗鬧我叫我收嗲

初見です。而家冇撞可以留名跟進

火雞到講野太快，又話有moona搵唔到

火雞約初號機去貓貓cafe

幾時

又約

Botan同watame 玩到好靜

頭先火雞剩係話今日問初號機去唔去咋
佢話佢知初號機鍾意貓

En 外交官

店長落order叫d員工唔好一開波就殺佢

用user戌神ころね頂住先OK?

約左, 不過未定時間

著地失敗死左

連續兩場最尾果隻字都係F

比毒撚屌會衰三年po

入唔入到

俾人聽住瞓

無拾階既

又迫人地唔好殺佢

團長玩bug

屌又同egg一齊做imposter

朝之姊妹staff試咪唱歌

團長bug左勁好笑

又約炮

上次sub左 今日第一次聽
的確幾好

HAPPY 4 YOU

你分完幾萬個人地即棄再整
你整到幾時
同埋filter有用既話 nightbot唔會咁鬼廢啦

nightbot最大問題防唔到用文章洗
但應該而家無套AI可以咁防

火雞約左好多女女出街死神點諗

其實最大問題都係慢速mode有bug

得罪講句咩bot都係定某條rule去跟
如果你整到唔會BAN錯人又BAN得中人既BOT
你應該發左達

火雞

火雞又黎

個紫色心諗

綠色記性咁好,係咪搏炒

可以用弓玩，獅白又可以FPS

火雞 : 你們不懂得愛情 唔係我同人訓左就會變心

Happy 4 you

聽日maintenence，可能會有upgrade同update

成班人跟住火雞

木口搵咁多錢都唔幫手升級下個ser咩

其實而家都係睇下班小粉紅幾時悶
其實唔計尋日會長80萬果下，小粉紅個勢係越黎越強弱

咁姐係聽日紅組無得練？
咁星期六唔洗睇都得

正常應該租架下哇?
無理由咁廢

星街殺呢關一定狂殺人唔挖野

holo server掛緊AWS，正常小粉紅DDOS應該無用

我覺得最快都要2-3個月
其中仲要無野助燃
某程度上琴日會長示弱班友仲興奮左

其實有ban，只係而家肺炎好多效率慢左

最尾隻字又係F wo

大佬幾千個你想幾多人check

其實最大問題咁樣會唔會影響到觀眾傾計

澳洲是你家

youtube個慢速bug係咪仲未fix

如果會長肯唔諗年內金盾既
最好方法就係開兩個月會限，直接磨死獨輪車

祝運動會順順利利完成

殺人狂主場
Btw佢又話聽日彩排要休息
本身預定玩1個鐘
結果而家仲玩緊

後日佢地個運動會會唔會真係白組輾壓
紅組輸太多會唔會唔好睇

80萬已經搞到佢地懷疑人生啦

沖力咁強都撐到，仲高速上80萬

尋晚佢地吹到決一死戰咁
如果同平時一樣唔過千負評佢地就真係含撚

原本唔係諗住幫運動會依家點好意思走

廢過清潔工

而家AQUA,446又上線了

紅B咁troll
贏到一個section 都要還得神落啦

唔好再說明喇 星街忍唔住殺人衝動喇

Aqua真係成日係MC入面

頭先講好左完配信返黎TEST GAME

火雞今晚全部場都係F字尾

日本綜藝最興 為左好睇
前面D game 10分一場
最後一關1000分

on9 game

真
尤其會長咁有野心既人好難叫佢放棄年內金盾以個目標
雖然而家個走勢其實唔易

唔玩住

葛和青

難守到

九成日本綜藝都係咁 為左仲有逆轉機會

我成日覺得前面係任輸

其實諗深一層
尋晚都係2個鐘已經5000sub，其實計返算快

金盾虛榮黎架姐
唔通80萬同100萬會有質變咩

一開波就大炒

直接衝去殺人

玩住三麻先？

秘蜜唱不思議遊戲 好正

你睇下團長讀左幾耐先收到工

要玩就1點半再黎 睇陣片

粉紅：全部都係買的

巧

屌返工呀ching

咁做人有目標好
雖然大家都知下年年頭會長都囉硬金盾

星街殺人狂

我都要轉頭大家有心情咪玩 無咪睇陣V訓覺

已經可以想像到個運動會個場面幾咁混亂

8000sub 5個半鐘

追住人殺

狗狗

冇記錯既話班小粉紅好似早一個月搵到holoJPser個IP定唔知咩野
應該冇事?

AQUA:呢隻驚有必勝法

高手炸魚

關關佢都咁講

係咪實教上左腦
我記得呢句野睇過好多次

留名學野

收返埋了

沖唔到既話佢班靚要切腹

切手指已經解決唔到問題

PPT都話買唔到兔仔mouse pad

g chi

好少睇都覺得佢成日講呢句

不仲了

成班變哂狂戰士

大屠殺

咁搞法Aqua好難唔贏，收咗台都上黎beta test

Aqua戰神

初號機化

變撚左鬥獸場

成班都殺得性起

其實係玩咩
搶旗(鑽石)？

到時一組咁多人會唔會仲嘈

唔係ライアーゲーム咩

偷家成功
逆轉左

場面失控

Aqua差唔多1命換對面4條命

同組一個咪應該無咁嘈既

其實以小粉紅個量Standard應該夠頂？

啲裝係咪一樣
點解aqua咁好抽

白A組真係最重殺氣

可以直接係箱偷哂 有cheat

但係有一姐控場

係囉 一拳扣三

1換4根本戰神

跳打

犯規黎
要㩒下面個制

我知 但係星街係咁禁錯制

有五期生lamy IT狗同 556砌機狗

識砌機 =/= 識IT

雪媽只係學過寫code姐

香港 讀電腦相關=識整電器

睇佢地玩MC玩到有運動會
好想自己都玩到咁

我仲識搬水同換光管

歌詞會唔會又變哂haachama chama

係 初初以為都係鳩跑玩下馬射下箭咁 依家整到咁又幾正下

唔只哮喘，仲要心臟都弱

幾時有連V MC ser

真係好正

依家唯一擔心係 太lag 同壓勝

希望一帆風順 35好比心機

等緊你開

幾時有希特拉都買唔到

就咁睇今日Aqua1個都夠打成隊

[member]每次諗番都覺柒到仆街[仲要提晒都唔識/唔肯整番好，出到黎既結果又唔正常都死撐
原來都已經三年前/member]

係
基本上以前舊登有親ogame私服我都會落場

首先
你要有咁多fd一齊玩

IT狗以前待遇真係好差
家陣算叫好左好多
利申IT狗同我9UP果陣聽返黎

有冇vtuber collab打 fifa pro club的

aqua + 一姐 真係太屈

得櫻子可能有D機會

就係冇先羨慕

55

睇做咩啦
support又叫it狗
P仔又叫it狗
data centero保安又叫it狗

咁無event跑唯有搵野沉下

就好似出入地盤就係垃圾地盤佬咁解

希望聽日完左可以囉頭先個鬥獸場開一對一決戰
三家姐對摸余
女僕對會長

印象好似有一個玩UT

UT辣殺驚不了

其實有fd都未必可以玩到咁
佢哋要做節目自然會諗啲特別野
你成班fd圍內玩可能都係每個人起間石頭四方屋咁

你開我玩

我有個同4個fe圍內玩嘅

不過睇返其實紅A都唔弱 446+PEKORA 其他都有玩開MC

最TROLL真係得紅B

紅b陪跑

我個時玩都係不停抄人地D全自動起
因為自己諗既野一定唔夠人地好
然後覺得剩係抄起到野都好無成就感
好快棄左

唔係香港人勁，係隔離廢

運動會，預計會長組應該多spam到仆街

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你果隊有咩組員啦啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你呢隊既廢人

兔唔夠小學生黎
小學生落手好狠

到時佢地應該都唔睇chat㗎啦

其實唔用會長acc開未得
我覺得應該比用少sub果個開幫佢升sub

創意呢D野冇得格硬黎
有D人係特別岩玩minecraft

巴巴巴巴柯屎巴bu
柯屎巴巴

minecraft本身係考有冇目標比到自己
如果無既真係好易悶

保安果種係唔洗識電腦
有warnings 就call人叫你fd果個位黎maintenance個server

bbsb osbb

佢地應該係會長係邊就沖邊組

如果會長組同接數夠多會冇咁嚴重

除咗ASMR之外PTR都係MC高手嚟
又起威尼斯又起熊貓園
希望解封之後大家可以支持下

以前唔識野見到security 就恥笑左先架啦

MIKO開台
大家online一齊玩
到大家off哂miko繼續一個人起運動會既野

陪35到最後一刻

水姐同フブキ咁猛料 啲人應該都係集中睇佢地多啲
再唔係就ぺこら嗰組 會長組應該唔會多得去邊

豬肉菇⋯

我覺得最多人應該係miko個台

大台嘛
不過上次釣魚大會好似開人中嘅會長最多?
回不去了

minecraft唔洗目標
我2009-2010年左右入坑 頭個幾年有玩香港server真係日日沉迷日日online咁朝早玩到天光
到之後已經係一班fd得閒就想重新玩過Survival Mode開server咁玩

Miko真係好敬業，本身先天有病，日日都live，收咗台都整到個運動場咁

最勁係成個場都唔係開創意整
真係儲資源起出黎

會長好似全盛時期就係頭3個月咁

慢版butterfly

咁大家都有幫手既
但miko真係親力親為咁搞哂成件事

係日韓太廢（真係冇乜高技術人士而且唔尊重技術）
深圳就根本未比得起個人工（不過佢地福利好尤其住方面，計返開支上黎都有d接近）

但支那都唔係話冇高，但應該都集中巴巴或者騰訊之類
其他咪又係台灣都比唔上

台灣就本來就人均低得電子業超好景，但嗰邊黎講應該都算唔錯
唯獨新加坡我就真係唔清楚情況

其他就應該唔駛提啦

台灣電子業勁主因係夠多廉價大學生爆肝

真係好有心
尊重

綜合咁多次人狼同多台同開，仲有每次MC同接其實好明顯係會集中pekora....完全係屈哂全社機
第二先真係有得討論

個光影mode搞到d煙花黑哂

MC越夜越多人 我要訓了

Mc台真係長期都好多人睇

Why not both

點解要諗? 5個開哂未得

佢地八成開discord語音你邊台都聽一樣架啦

聽咗咁多次都覺得好好聽

一講miko就收台

應該每組一個台

sor 收台都有得燈

6個台
一組一個台
大cam mio一個
近cam miko一個

你們最近真係推得好勤力 我想追都冇從入手 235到238又講咗咩

連韓文歌都唱 g chi

互搵緊SP
糕蛇同公主約出黎屌埋

佢地今晚先屌完

同埋神父

神父同另一個

我見神父係236仲屌咗下呢度啲人
咩見人推彩虹就屌表

Double dating

想知心心本來起嗰個packour係咪for運動會 但係起唔切?
如果可以連埋miko嗰個就正

比火雞嚇撚醒左

連Ｖ情侶

啱啱開住佢個台訓喺床度差啲訓著
比佢嚇到成個人精神晒

我直頭係訓左成個鐘了 以為末日號角

我都係 醒晒

日常為無聊嘢互屌下 冇咩特別

係咪下次出post係要斬咗隻手

其實桃鐵係咩

大富翁 有齊日本全鐵路

oic

痴線仲玩緊

99年邊有咁快完

有時真係唔明呢種耐久係為左乜野
係佩服佢地恆心
但都唔忍心講sub完之後都未必有興趣睇
最少我因為呢種情況而sub嘅v之後都甚少睇

類似於情緒勒索

我都係SUB完都唔會睇
等佢夠數之後 過多排就unsub了

sub左至少十個有一個有興趣都賺，無sub就乜都唔洗講了仲有垃圾youtube algo

標題吸引左先
起碼有機會曝光，留客就靠本事

呃吓youtube 演算法

水姐咁勁 玩呢種mc pvp應該會幾好睇

靚聲王

應該講緊呢段
小心勁撚大聲

PC較到20都聽得出好撚大聲

星乃係幾好
不過呢條中左版權
好似睇唔返

佢真係好鍾意打apex
不過算啦
佢呢排應該忍得好辛苦
日日瘋狂打牌
都要玩下其他鬆一鬆

the end之死果集既月兔teetee前傳

咩聲來的？

你唔係睇哂啊

座長打機係咪算廢到仆街果類黎

一玩就會自動痙攣

身體跟唔上個腦 玩D食腦既就OK

第一時間諗到捉棋

呢幾日不停loop電音部啲歌發現修女果首真係好突出好好聽

請多多支持

佢玩畫廊
係會操作錯誤到
自己走向隻鬼度

歌同聲夾得好就係咁雖然我聽唔切要上youtube搵字幕

原來重有一個

今日en可以睇大半日了，陣間鯊魚華生都有mc

禮拜五冗力max

有花生?

Ina

上個po尾左右
不過大和解左

果次真係好恐怖

操作恐怖定係啲鬼恐怖

見座長玩種田明明已經將戰鬥較左做easy但都成日打到痙攣咁
反而種田果part就玩到好認真

唔好提，隻手抽筋將種左一年的米變左醋
依家冇飯開

座長係咪淨係識玩用腦既Game
一有戰鬥/手腳協調個D好似換咗人咁

成個冬天都剩係得醋

你千祈唔好去睇返佢玩fallguys，會嘔血

隻鯊魚

一開始有兔肉夠頂架啦

用滑鼠畫到咁已經算好勁

一姐好似有繪圖版？

學兔仔咁買畫版revenge

最重要係個簽名

等睇畫boing boing

除左黃色頭髮之外仲有邊忽係似華生

美好世界

網球裝馬尾華生
幾時有人畫圖

is coming

咁多波嘅

個網球竟然係綠色

對

ame 1387

1387

個阿伯係蝦子

護士死神

polka唔擅長action操作系
aqua最擅長呢樣

笑死TEEHEE

日文介面

1375

天生的藝術家

藝術既野你識條鐵咩

就來有官方日文

仲以為佢直接畫隻雞上去

不過都差唔多玩到悶
同fall guys一樣，太多人擁去玩

玩Polus個場會好玩D
個場夠大
狼個操作空間大好多
1打6都有機會翻盤

宇宙人狼好在可以聯動玩

2213

Simp

座長玩mario可以連跳都卡關卡曬成個stream, 你話呢

原來一姐畫完畫即刻minecraft

陣間華生1點都玩

PTR復活啦

fall guys近排少左人開台了

座長就黎種左5個鐘田

fallguys一個season太耐啦
官方係sns上係好努力 但大家玩得耐都係會悶

紫咲シオン好似幾正 有d想加推
大家可唔可以講下佢有d咩唔好 阻止我

小學雞,KY

趙完鬆 食完船長扮失憶

想做拜登唔阻你

平胸

平胸有可能會係加推原因

平胸先正

11哥

臭

早兩日已經見到有人用日ver.

果個應該mod黎

Supernene食緊飯？

好耐之前有Mod
我見TW個Miru用過

推你一把

發覺自己中左降頭,就算入左會再留言都show唔到我句野出黎

佢次次都以個時間食飯

呢句真可憐船長

鯊鯊將個網球換番做綠色喇

nene ASMR

鯊發現咗心心個回禮未

yt 問題

gura mc落雨畫面起曬格

搵咁多都仲唔換電腦

有汗出，無糧出

睇黎INA都偷玩過

偷偷玩

關唔關開左重點留言事？

多謝左心心

車，今年冇整醋

成班仆街仔走去撚鳩一姐乘數表

突然諗依家彩虹嘅apex小千因為講咗啲嘢俾人瘋狂dislike
如果同一樣嘢係葛葉/kanae講會唔會變咗冇事

小千太在意anti，出埋Twitter先會令人咬得更勁
其他2個話知佢，kanae直接關埋正負皮

真打sans打咗幾日

鯊見到黑曜石沖咗落去靜咗

打sans唔係486（掃把佬）咩

who is 小千？

座長玩左6個鐘之後d操作好似開始正常少少.

勇気ちひろ

我今朝睇個陣都係諗起ちー

nene 畫yagoo

呢場真係好勁全部人都係佢殺

話說座長有冇試過開台連續打6個鐘機

迷狗了

ARK

睇錯個4做8 sor

Yu..Yu..

睇來座長已經疊埋心水玩夠12個鐘

aqua fps技術同446比？

...................................

四捨五入

IQ=4

你知唔知咩叫四捨口五入

Sor 柒咗 3

ching智商低過nene

屌你是咪弱智

屌 數學太差

已經1K VS 1.2K
CR盃已經因為在意ANTI而畏手畏尾
佢太在意ANTI，好驚小千頂唔住

話時話鯊鯊已經140萬左

詳細希望

pekora今年就要同老母交代

過左100萬就已經無咩特別好講下一次講係200

TWITTER

ching iq =2

係-1

ching你同ねね差唔多姐

巴打個名認證

好似差唔多日日都升1萬左右 , 有無開台都係

你個名

屌你老母笑到差啲抖唔到氣

見呢度太靜 搞下氣氛姐
我信巴打唔係弱智

利申笑左出聲

講真nene iq 唔差，咪再笑佢

屌 實在太柒 又要改名着草

佢真係唔係扮架喎 真係弱智架喎

好mean

如果佢突然又爆啲meme出嚟 會唔會好似之前ころね咁再爆升 今年就二百萬

垃圾 女僕都高過佢

成個reddit都係佢 d meme囉喎，仲唔夠?

巴打點睇佢同天使

ぺこら都仲未一百萬
你哋已經講緊鯊鯊 就嚟二百萬
一姐真係好癲

Aloe畢業打擊太大搞到佢傻咗

唔好咁
一間又有人出黎戰鯊魚fans

你睇下琴日我出左咁耐街就打足咁耐

vtuber智商排名

唔覺呢2個有扮野

12k dislike咁癲

唐巴因住又有人話你煩

係中華雜魚姐

打和啦 弱智有咩好爭

ky係咩事件

一開始冇睇名以為有人又抽唐巴水添

パトラ個channel都算快復活

隻辣殺P牌甩咗P先同我講野啦

誤ban就係，之前彩虹都有個又係咁

真係R晒頭
咁都可以ban錯

問牙心3.14 4捨5入會答3定4?

446肯玩apex未

我堆之v

呢場真係技術回成個live冇咩精華但幾好睇

我最愛既瑠璃姐

女僕打機真係全能到仆街 唔計用智力嘅game

pekora 1m 肯定快過沙魚2m

無球商既球員仲可唔可以用全能到仆街黎形容

答案係はあちゃまちゃま

山狗咩

依單嘢我撐牙千
打緊機D人依牙鬆槓真心嬲

問山神

你咁講我又真係諗唔到邊個可以形容

佢among us都算係識玩果批

山神

覺得佢唔中意玩Apex

68.5

我想睇佢玩hitman

我估佢唔鍾意大逃殺個類？
但佢話玩到咁高rank想睇

召喚詩子巴

はあちゃまちゃま

佢犽宿都識玩，睇完之後就follow左

Warzone佢有玩 反而Apex冇
可能佢鍾意啲現實類？

佢講過唔鐘意以類大逃殺驚

又黎

Fail
指甲係紫色

佢玩應該都唔會全力玩㗎啦

想睇佢玩Rainbow Six

睇佢d精華 玩得好有腦 又aim得

但打街場太on9

個次睇佢玩r6 下下一黎就對準爆頭真係呆左...........

做咩間鯊魚屋又搬左位

ching iq四捨五入之後係0

仲等緊佢玩Warframe

cod唔係有工商？

又要打j

華生發現左個網球 , 嬲到仆街

如果你要計真係識玩
我覺得得大小姐先係正常推理
其他都係單面推理暴民流

想問下，d v成日講既枠バグ究竟有咩問題

Shadowbanned
Search係search唔到個直播間

連隻字點解都唔知

賭命屈人都叫識玩，只係另類暴民

唔會喇
人狼game賭命係大忌黎

其實日本小學個範圍去邊度

賭命真係要當場斷正先用到
如果唔係你睇錯直接2個好人扔出街就玩完
Aqua有幾次睇疊殺賭命
呢d真係亡命賭徒黎

中風時間

無法觀看該頻道的直播或影片
不顯示在推薦分配列表中
同接用戶數減少
沒有收到通知

帶返個頭盔先 唔知係咪咁

女僕佢冇能力說服人 只可以賭命

枠=session バグ=bug
Liver通常配信前開定個位
Youtube自從武漢肺炎有bug
例如開左冇通知 liver page冇顯示 search都search唔到
有時同接顯示數少左個位
最嚴重就係開左都係轉圈無限load 之後直接offline中斷配信

華生對眼就快合埋

華生把聲真係好甜

賭命唔係唔得
不過真係要肯定對面係狼先用得
Aqua靠動態視力睇疊殺呢個真係太博
如果有ping睇錯扔錯人就直接變戰犯
不過節目效果會爆棚

唔該咁多位巴打

齋以點已經唔可以咁玩
賭命賭得多真係悶到仆街，尤其傷感情

鯊鯊間鯊魚屋今日進度唔錯
頭先問觀眾信唔信佢收台前一定起得完
大部分人都答no

下下一個人斷正淨係玩賭命真係冇咩樂趣

唔覺唔覺座長玩左7個鐘種米

咁本身女僕叫人投兔嗰段都算係有說服力嘅 係面對其他人係百痴暴民十五十六情況下用嚟都幾合理嘅

唔知

又耐久

有巴打講過去到香港中一

見座長塊田好似病得好嚴重
塊田收左皮會發生咩事

會長今晚又ARK返
紅組無人練習既聽日玩撚咩

MAINTENANCE

紅組負責做效果

紅組勁抽筋唔使練

公主，復活！

恭喜

又有工商

一陣七點

少錢
義工

幾時先到WOT

點解覺得wargaming成日都會杯葛WOT
成日都宣傳WOWS
WOT好似唔見咗影咁

wow好難玩上到正六階場場都打廿分鐘勁遠對射

再休養下好啲，佢好似都幾嚴重下

一陣打sc佢應該係手一唔係咁痛就復活
其實心情有d複雜唔想佢咁博，但又想睇

其實現實海戰都差唔多，互射多，好少真係開埋走近戰

WOT盈收其實好好，可能呢個係原因

同好耐以前既實體Game一樣亂射幾炮再慢慢修正

一貫作風，出左先慢慢修正

GTA time

睇完呢個對淤分組表發現NENE無份運動會

yubi yubi

射中又扣勁少

3d

咁現實隻船個甲厚成咁扣得少都好合理
同埋你打唔穿入水線個位幾乎對架船冇任何影響

所以好做無心再玩主要係一場打好耐

玩驅逐艦 魚雷飄移

festivaluna is real

個個掛住玩雷 唔開霧

SEA ser個生態好toxic
推線一定要有主力艦但通常都係行先死先搞到個個寧願係後面慢慢射
然後就變左做你講果個情況

戰艦真係得DD係值得玩
埋身雷擊戰先夠刺激，係後面射射，好無癮

返咗老家

人地上過大師都費時再爬多次啦

好似好耐都冇3D event

就快wfh又可以全日追v

今日WACCA工商 最後有重大發表 好似係

我都覺得一場真係太耐...
所以LOL同WOWs都冇再玩....
不過我WOWs T10都係兩年幾前開左隻大和only

發夢

ame自己研究點起刷鐵

其實CHAT好難教佢點起
睇片快好多

ppt gta幾好睇 夠混沌

4點MC

我新手玩日巡線到T6好挫敗下下露頭就比人彈幕咁轟

我都想 公司垃圾wifi無wfh

想睇星街玩 周街殺人

有三位數字確診就停得

我都覺
不過可能想自己試下先

想睇佢哋賽車 睇下會唔會變成激鬥戰車

好想體驗wfh嘅感覺

白上大師已經霸緊機

我公司勁ON9
香港呢邊叫人每星期五拎電腦返屋企 怕一爆就隨時WFH
但日本總公司個邊根本爆到幾勁都唔批WFH
得個拎字 重到仆街 拎左成年

唔係維護咩

過嚟英國
又lockdown啦

好癲，不過，戰鬥真係

係NICO見到船長玩過魔女之家 但係搵唔返 魔女之家應該唔會侵權咖

咁又唔係整full day

notebook都冇

揸車真係癲 而家卡緊救michael個仔過關

即係成部wacca搬左去holo本社到?

呢種操作真係冇得救
唔係未熟嗰種 懷疑佢手制都未識揸

係，唔係你以為連動咩

點解大師唔配信

主要係睇有無人一齊三排既姐
白金之後已經係打配合
又要長時間一齊打配合
除左446 aqua 第3個果個位都幾難諗

gta online好多神奇賽道

有無碰撞模式

屌...天使真係唔識架喎

而家仲有好多archieve 冇侵權 都未revive

因為放上wacca首歌係pakomiko
咁緊係佢地上

無玩APEX
隻GAME無分SOLO定TEAM RANK?

我覺得好多都係cover唔夠人手check片所以廢時煩
唔係任記d片應該全部放返出黎

只少天使冇上行人路車人

余都有單人上鑽

冇 所以鑽3左右開始如果想爬rank就一定要3排

俾個choco落去做效果

無
所以白金之後 如果單排個rank都幾難爬
你去twitch睇下就知
班輕鬆三排上apex predator既
單排挑戰多數打到上鑽石就收檔

單排極限差唔多係鑽石左右

白金之前唔會跌rank咁濟

屌你老母咁大件事 呢條片竟然冇人講?

我打日服
白金之前D人會打得放D
白金之後D人打得勁龜

冇人講咪你講囉下略

座長想玩幾耐
9個鐘都黎緊

SOLO打法去到白金都仲有效 上到鑽扣分又多又成日遇到大師/頂獵 真係唔使玩

Polka 我返工玩到放工仲玩緊

睇天使睇到頭痛
係咪隻game同時太多嘢做佢handle唔到

農民精神
日出而作 日入而息

AQUA同446排未姐係拖後腳
大師差好遠喎

呢一關 天使有咩反應呢

AQUA都係單人上鑽
應該未至於拖後腳既...

唔炒車先算

Aqua要有好隊友做backup

446同ame排應該ok ame都勁

講起講下
我無咪，打rank係咪會比人打死

唔會拖後腿啦
至少平時睇佢玩都真係有D野

白金以下唔洗溝通

我都睇到頭痛
成日唔睇minimap

佢又知你係香港人？

佢見到我嗰名再問我邊度人

話唔定係兩個香港去玩外國game 開咪係到講英文

我試過 大家英文都唔好 勁尷尬

英文唔好都好過口音唔好
有D Game D人講野又快又難聽
慘

佢同佢fd 開咪講日文

Nmsl

印度口音

其實FBK都有歌（Fanfare)係19號放上Wacca，不過唔似Pekomiko首歌咁係特登為個Event出咁解
REDALiCE職權濫用（稱讚的意味）

初號機想要翼
斷估今日至少全Lost 2次

座長仲玩緊

新歌

9個鐘

係唔係要玩到天黑先收

會唔會挑戰玩足一日

華生直接係ENser開creative起野？
定還只係自己開個world黎試野？

ame係唔係就嚟成功了

自己試緊

好彩
仲以為開creative起野咁無癮

archieve

Haachama english

Aqua係solo，要好隊友自己照顧自己

天使終於開技能呀

有技都救唔返啦
肌肉車最難揸

佢成日揀啲肌肉車

大猩猩天使

petit fleurs 1st LIVE『リシアンサス』ライブ直前突撃リポート

2個應該會有偶像衫3D

Gorilla Tenshi Akuryoku 50呀嘛

17:00一開始有免費仔part

江良

第3回cr cup

有Bora同チグサ份
唔知ちーちゃん點

冬雪20萬手sub

小天使真係痙攣架喎
點解可以咁屎

ギバラ宜家淨係玩官方活動+petit fleurs+會限吹水

每次都衰多口 臨尾香
玩咗已經十次以上 每次撞個位都係一樣

Solo識走就ok

座長終於收台

點解可以呢關都過唔到
係咪完全唔識揸車

我諗已經唔係渣唔渣車既問題
宜家連轉個彎都唔係幾掂

小兒麻痺唐氏綜合

直路都炒係咪癡線

部車問題
轉彎即飄

車神

仲認為巴打你成日jer鳩天使
但睇嚟唔係

肯訓未

公主聽日會參加運動會？

呢關有franklin招技有乜可能轉唔到

我從來唔盲反

返屋企拎富仔自己嗰架啦

頭先都唔識用
啱啱先開始用 見佢用到爆咗個技能值

望住碌柱然後一下撞埋去

就中風

廢撚到

cls有乜理由揸車揸到咁樣

有冇人去提其實可以完嘅

99年桃太郎電鐵依家先玩到61年

之前話想搞女子限定 可能等ちー返嚟先

開技避碌柱啦屌

唔識R波倒車轉返出去真心有問題

睇到有強迫症
先退後然後先再去
咁鍾意即刻衝過去

弓e

萬人中風現場

only my railgun

中風

睇到血壓高

可唔可以收油過彎呀大佬

Mute咗去聽PTR ASMR
畫面都係間中望下

又直路撞

唔好再鬥落去啦 換車啦天使

天使去考車真係隨時死人

不過今次係

唔開技就唔識過彎

架車咁易跣軚嘅
掂一掂牆都成架車轉向

肌肉車係咁 要改爆佢先可以轉彎順

呢關本身就唔洗去得快
你就咁直路踩油過彎踩brake都有得贏

落個越野軚俾佢
不過單機邊會改車

睇天使唔係就係期望喱啲野咩

點解可以撞同一個位咁多次架屌

狂戰士去終界搵翼，一堆人係聊天室打字話佢會死

斷估坐底全Lost 2次

天真，起碼4次，2次跌死，2次終界使者殺死

去終界連阿火都lost，佢應該搞唔掂

Sor
我單機真係會改哂

PP係咪有望過了

屌你老母cls

林美香

有無咁無聊
已經唔出名
同接有時我見仲低過牙FI都要咁搞

屌 痴撚線

狂戰士已經揀好係邊到死了

最後撞車死

初號機應該係第一個唔組團初見終界去搵翼?
佢唔全Lost我當贏咗

唔該哂巴打 已準備8對耳膜

點解會全速唔收油轉彎
死左仲問點解

我終於明白地獄師傅嘅感受係點
1212隻腳呀 加油啦 又開追悼會嫁啦

點諗到四個碌都咁易拋出去

佢踩盡油撞埋去

其實小千佢dislike多都咁但訂閲數不跌反升真係幾神奇吓，我懷疑大多數都係啲路人㩒dislike

咪話左ANTI囉

撞咗先嚟開技
The World咩 Bullet time嚟咋

逆向行車啦
揸返去做乜鳩

會唔會係有技術，但唔關心v既人禁？只係剛好見到小千玩，又覺得佢玩得差

bullet time就踩油啦屌

屌
仆街到咁既人都有
用兩個鐘係咁倒岩漿

痴線咁都輸

做乜最後先收油

呢啲小眾v都有人搞事

用外掛整既姐，邊洗自己動手2個鐘

好多仆街湊熱鬧，仆街仲想燒埋師匠

正

就算係anti都冇可能咁多dislike呀，所以我咪話有可能係啲Anti帶路人風向囉

終於過左 感動到喊

終於過到

唔敢面對百鬼妹妹個twitter
佢今日派咗梨未?

新PO

過到
好感動

咁仆街都有既

不過呢啲關都玩成咁佢玩爆隻gta5洗唔洗1年

佢絕對唔差 單排上鑽起碼唔會差到咁多dislike 仲要升訂閲反而係話路人係buy小千嘅

好多剪片抹黑小千

mc咁易畀人hack

好多まとめ 帶風向,仲有nico好多

都好大機會係咁，再加上日本果面啲Apex民嘅民度不嬲好低(聽人講類似Lol民咁)，所以咁多路人黎踩一腳都唔出奇

最撚憎呢啲仆街
以前同過人起online game主城想做創舉
用左三四日試唔同磚先起好四分一
開開心心打完卡諗住第二日再起
點知第二日比人hack炸鳩晒啲野
我地幾條友之後就頹到冇再砌落去

爆得入去九成係cheater
都唔洗自己落手啦應該都係打code之類

白道長：今日就俾佢開心埋最後一日，聽日我親自睇實佢

應該security set得唔好

唉真係希望小千可以調整好自己

咁應該係小學生，雖然最後冇收穫

佢要學吓點樣無視anti兼唔好隨便道歉

真如果因為玩得差而燒嘅絕對唔會係燒佢

Choco

係喎漏咗小學生

開始

冇做錯過啲乜嘢就唔好道歉啊

開波

天使話下次叫會長教天使開車

PP今日救完Michael個仔就揸車揸到收工

第一首

一黎就新3D

咁快就瑠璃

華生又起刷怪 刷鐵
真係貢獻好多喺個ser

瑠璃首歌我覺得拆係咪我對耳有事

附近D翼應該一早冇晒
Miko拎3對
Aqua拎3對
Pekora 1對
呀火1對
呢到都8對
再行就要組團遠征啦

佢玩四人捉鬼都唔掂喎

仲有獅白

應該都要行幾千格架啦
我個server

sub少（40萬）

百梨今日未派🍐

metal wow

終於番到屋企 可以帶耳機較到最大聲睇rushia啦

靠meme拯救homostar

metal

仲未放工

唱完第二首歌就已經解除魔法

我諗我可以聽二日三晚 sleep is for the weak

SSR尋晚嘅晚飯

佢地個資源server會刷新

唔係邊到黎咁多隻

冇MISS到星乃

星乃即刻多左1k sub

咁快

你係第4個post

咁就已經事故 NBCユニバーサル

洗唔洗 咁快1k?

Moona

發生咩事

宗教單野決定停用SNS一陣

暫停活動

中二病

停用SNS, youtube still ok

又要自肅